Ahoj! Jak se máš? Teď jsem na horách. Mám moc dobrou dovolenou. Dnes jsem vstavala pozdě... v 10 hodin ráno. Od 11.30 do 12.30 jsem hrala tenis. Od 12.30 do 13.00 jsem zaplavala. V 13 hodin jsem šla na oběd a snědla jsem moc moc! Potom jsem sešla s kamaradkem. On čekal na mě s svém kamarádkem, Petr. Petr je moc hezky kluk!! Šli jsme do kina. Potom jsme šli tancovat do krubu. Potom jsme šli do baru jenom dva, Já a Petr!! Teďs já mám nového hezkého přítele. Jsem moc šťastná. Chci se bavit o něm. Zítra se vrátím domu. Uvidíme přiští víkend. Těším se na tebe... Tvoje Eva
